手指麻痹 痹左成日都未好

右手食指同手指公痹左成日
朝早痹到而家仲未好
見d人話係壓住左d神經線
請問各位巴絲有冇邊位醫生介紹

可能腕管綜合症

唔該
請問我係咪應該睇骨科
有冇邊位醫生介紹
趁而家冇咁嚴重去睇睇

做邊行 麻痺幾耐 幾時會麻痺
利申一個禮拜無睇症

洗鬼睇醫生 一個簡單手架搞掂

平時係補習中心做
不過而家唔使返住
今朝係gym個教練幫我拉筋後就覺得痹
而家手指仍然可以自由活動
唔該巴打

ching我應該點做好

60 秒 有無痺

搵物理治療師搞搞佢啦

職業治療手架 夜晚戴搞掂

懶得去職業治療就自己去醫療用品店買個戴

巴打既意思係做完有無痺?
我做完個動作食指同手指公都仲痺緊

咁即係我係去睇物理治療而唔係骨科?
唔該曬巴打
我最驚係個垃圾教練幫我拉筋個陣整到我頸椎

<突發> 義診中醫師捱唔住就黎要執笠

咁中啦 腕管壓到 去真善美/盈康之類既鋪頭買上面黑色個個

唔該巴打
我諗緊係睇物理治療定骨科
聽朝就去預約

我之前做運動都試過 直頭1對手 每邊3隻都痺 同冇曬力 睇完醫生叫我多啲按摩前臂 拉筋 沖涼熱水捽下就得 但至好停一排運動先唔係會越黎越嚴重
最後2個幾3個月先冇事 頭個幾月日常都有困難 btw我呢個case都叫嚴重 好彩唔洗開刀

如果唔關頸事咁我安心d
感謝
連登有愛

好返先多謝我 不過都邀請你了解多D 咩係職業治療

巴打你嚴重過我好多
我而家只係覺得痺但仍然可以同平時一樣咁活動
請問巴打睇邊位醫生
我想買上面最親巴果個職業治療手架

我係國外傷睇完先返黎香港你呢個case都唔太嚴重 真係有機會就咁抖返一個星期就咩事都冇 但當然最好睇醫生啦

咁應該係平時做野習慣唔好
另外請問巴打
我本身都諗住過一兩年讀返個master
自己以前係讀心理學
睇完您上面個介紹講職業治療好似都會有d關係
請問如果去讀返個職業治療Master會唔會話好難?
唔該

咁我過多兩三日再睇下點了
而家純粹係隻手指好似平時腳痺咁
唯有暫停唔做尖了
唔該曬巴打

你係咪做得太chur呀